★mpf 5月又輸！年內累蝕逾兩萬

據晨星(亞洲)截至上周五(5月22日)數據，打工仔本月強積金平均蝕0.51%，首5個月則跌7.19%，即打工仔平均仍蝕逾兩萬多元。基金界直指，未來環球股市依然會相當波動，對強積金全年表現不太樂觀。

【香港股票蝕得最甘】
據晨星(亞洲)資料顯示，5月份表現最差為香港股票基金類別，錄得5.01%的跌幅；中國及大中華股票跟隨其後，跌2.48%；而亞太區股票(不包括日本)及亞洲股票(不包括日本)則分別跌1.55%及1.27%。至於首5個月計，則仍有6個類別錄得雙位數跌幅，尤以歐洲股票跌近20%最差，而環球股票及日本股票亦錄逾12%跌幅。亞太區股票(不包括日本)期內亦大跌逾17%。

北美

老综又贏

mpf死嗰日都未必拎到
老虎蟹都買美股

無得拎，驚咩。

lm